Добрый день. 
Проект создан в качестве тестового задания. 
Проект описывает некий сервис для подачи заявок.
Для запуска сервиса потребуется создать базу в postgresql, 
задайте поле DbPassword (пароль от базы) в UserSecrets.
Пропишите команду Update-database.
Этого будет достаточно для корректной работы сервиса.

Если у вас есть вопросы или пожеления прошу обращаться 
@infurial - telegram
либо на почту - alekseikarasevdeutsch@gmail.com.

С уважением
Алексей Карасев